情緒病好辛苦

如題

可以係道呻下🤝

表達唔到
發洩唔到
乜都做唔到